一人一樣兒時錯誤認知

以為M記有薯條版權 其他鋪賣薯條都係犯緊法

記得不推文

雖然可能冇人會應我

大個會有女朋友
記得用不推文

應左啦diu

警察係好人

忍住唔放屁會由鼻窿噴返出黎

簷蛇尾會飛入耳仔
記住不推文！

黃色經濟圈的障礙

冇左#4#5
好似有毅進曱甴出沒

2007/08 真係有雙普選，基本法明文規定，民建聯都支持，寫在黨綱上

錫錫會大肚
（手動不推文）

呢樣就從來都唔會有誤會

外國係一個國家

以為有左會嘔係因為bb係個肚入面掘位置瞓